成報6.16頭條：中央可選案內地審 港人有機遭判死刑

國安惡法 蠢人先會撐
今日唔反 仲想等幾時

藍絲港膠願意做奴隸

成報都頂唔順
支那個朵臭到仆街

推

push

包埋送中。

成報邊個科水, 點解可以頂咁耐??

藍屍天生賤種

開天殺價落地還錢，最終目的係想大家自己立23條

直程暗藏送中條款啦
仆佢個街

成報早兩年開始已經變成付費版大紀元

肯定唔係黃，但有機會係敵人既敵人

繼續吹，越吹得大即係越唔會做

表果浸係谷卓恒
傳佢有情報人員背景
可能同軍方有關係

頂到成報咁耐
應該背後唔知有咩水喉
因為唔見佢地有咩收入

成報好早之前已經支持香港人

成報老闆俾共產黨綁架過

佢咁旗熾鮮明反習, 都唔會諗收入啦, 有人夠贍落廣告咩??

另一個可能係太子黨其中一班人
背後泵水

14年-16年
反江澤民派系
例亂港四人幫的張德江

到呢2年
谷卓恒現身爆習近平家族貪污
之後轉左去狙擊習近平當權派

聯想返中共

習近平第一個任期
重用紅二，太子黨 反江澤民

最出名的劉源
吳勝利果班人

之後習近平奪權成功
第二個任期
將大堆太子黨踢出去 權力中心

唔會諗收入

呢個係重點

你看蘋果就知
唔係賣幾個廣告 就可以收支平衡

背後無人泵水
好難想像頂到咁耐

反習反到咁，背後水喉仲未被中共搞，仲可以咁樣出版成報

唔係暗藏，係明示添啦

呢個就唔知
中共政治太黑箱作業

只可以推測有水喉存在

因為基於蘋果經驗
幾十萬人訂閱+有廣告(雖然唔多)
都要蝕幾千萬

成報無廣告+無訂閱
長期以日報形式存在

只可以聯想到文匯，大公咁
根本背後有無限水喉支持

表面盤數蝕得再勁
都唔影響公司經營

現任老闆、內地商人谷卓恆在2014年入主成報

谷卓恒之前又話爆料
爆完習近平擁有香港某大宅冇下文？

藍絲： 行得正 企得正怕咩

冇普選一世都唔撚立啦
有咪求求其其整條有個名係度架囉

屈藍絲顛覆

咩事，竟然係成報登頭版
唔係蘋果報頭版好唔慣
就咁睇成報收到料似堅

包撚埋送中，連例都唔洗修

藍絲：國家今日行死刑好文明 打毒針注射唔太痛苦 你唔犯法怕咩死刑

未獨立你一世都唔好旨意有普選啦下話

支針好貴
貴過子彈

所以23條基本條件就係香港獨立
防既外國勢力主要係中國

高清掃描版，歡迎下載轉發畀未醒覺嘅大多數。

送中

點解今時今日仲有人覺得成報係堅野
689 選特首時成報日日屌689 撐胡SO 曾
佢背後咩勢力就無從深究, 但你地當左佢好似香港01 咁
入面有人收到風果D就錯晒

藍屍叫雞唱錯國歌送上去打靶

嗱嗱臨 過左國安法佢啦
等緊中共無左個白手套自生自滅
等緊其他國家收難民
立23條咪搞串晒個party

國安法同送中有咩分別 都係運你上去打靶

比送中仲恐怖 送中係你喺中國犯過法先可以送 國安法喺香港拉你隨便屈你顛覆國家政權、洩漏國家機密就可以送中

所以我咪話中共想大家立23條，美國而家話香港「自己」立23條都唔得。

好撚興奮呀！

藍屍：你唔犯法就唔會有事

p

差唔多啦 突然話你叫過雞就可以捉你上去

成報行得前過明報

立國安,不要23條

無過關紀錄都係屈你偷渡 咪一鳩樣

擺明放風等你地示威之後扮野縮沙
之後又話尊重人權

送中都有埋

不如送皇后像廣場公眾斬頭啦

個老闆差啲比人夾左去支那

成報黃到仆街
上年已經全版廣告支持港人

香港而家都已經有死刑
浮屍多到

藍屍： 攞刀斬人都唔會有事

一早已經有手足被殺啦
國安法一直都有 香港人都係照正常生活

話要立23條果個係on9

唔通強仔個派？

Gphone高危人士

佳哥RIP

大紀元發行都畀人搞
成報咁都無事一定有內幕

其實掉返轉諗 有絕對優勢下自己立未必係壞事，set到23條最多罰100蚊

藍屍：唔犯法咪無事囉

藍屍：美國都有死刑啦

其實仲包埋追訴期

一日係支那殖民統治，都唔可以立

脫離中共控制、獨立先有絕對優勢

當然，我搞下笑啫

中共幾時死

藍絲繼續乜都睇唔到乜都唔知

坐洗頭艇上去

根本就係第二條送中法，第一次唔得，第二次國家出手

魯迅 - 開窗論

佢冇諗過會被犯法

藍絲成日都覺得唔關佢事呀嘛
根本就自私到仆街
中共有權就一定用盡
今日可以係呢部分人
聽日可以係另一部分人
後日就會到班藍絲
可惜藍絲只有殺到埋身先會明

噉香港係咪應該恢復死刑

Up

班藍絲永遠都係咁無知
聽到有啲藍絲以為只係會拉幾個民主派議員
屌啦共產黨係見你有幾個錢就想抄家充公

之前有個漢江洩成日屌張屌明。

攬炒成個香港同支匪接軌

話明所有外國人知係香港做生意分分鐘送中打把

支那信用證已經係負

罪名:香港人

推比多啲人知

gphone

成報又發功

真。香港01

願意做奴隸的人民

正視聽
港人在港人士包括外國人有機遭判死刑

又喺到幫中共倒米

快點立,馬上立,即立即處決,thx

一年前送中：唔會送政治犯架～
一年後國安：我係送政治犯呀屌你

待fc

證明送中唔係林鄭屎忽痕搞出嚟

國安同23條我都要
缺一不可呀
咪撚縮呀

判你死刑再共埋你啲資產

亂港四人幫

佢只係condom

藍屍：行得正 企得正 怕咩..........

桂民海在泰國被綁架

信會被犯法就唔會係藍啦

快撚d 立
之後瘋狂舉報我d 仆街fd 既fb比中央
唔還錢? 舉你返大陸打靶
爽呀

個老闆走咗佬去美國好耐

死刑唔係最得人驚,最恐怖係佢可能會將你原本嘅人格抹煞咗,再換一個貞黨嘅人格上去.到時佢哋就會有一班奴隸兼唔怕死嘅戰士.

唔會
殺都喺大陸度做

up

可是藍絲都想可以快d 死

被共產黨搞過，好似話而家係美國

吳勝利

江江？

Push

送埋中

未支爆你一世都唔好旨意獨立

叫習近平廣場啦